[信心保證健康美麗二郎常感恩]七月十四日田草煞科十一場賽日討論區III

黎 想睇反CUP

提提大家 健康美麗 田泰安

嘉應之星會否win

4 7

閃擊

協霸神駒

5 4 10

又大熱q

達羅素真係幾好~雖然在蔡眼中係狗餅但有人心是算係馬王
唔係輸到沒錢都想買小小

嘉應

4 76

我覺得信心保證好似1400最好 呢場比人殺就玩完

蕭家爭氣

千6利追 10號加油

嘉應慢放到就應該冇馬追到

66666666666！

10推推推

阿國

潘

我的國

咸成

傻閪潘

大摩

信心保證果然拎完獎就收皮外觀獎利害了

乜撚野嘉應之星留 精算做步速....牙蔡

牙國

屌 9號搞搞震

前面兩隻做咩事

潘頓

放撚到痴線

真係係到鬥燒
益撚左阿國

我國！！！

21秒幾洗唔洗捉去問話呀屌

利害了我的國

打team

4 7 10 Goal

潘88

10 7 4 6

潘狗

正式宣布潘頓已經放棄左

係咪有巴打要戒賭

達羅素過埋信心保證高幾班

精算閃擊燒我做乜尻？

精算有心做步速

潘狗大熱買呀國

大摩最好呢幾隻死晒分多些少比我贏...

比我放咪好

1.1都豬？

嘉應都醒水唔同兩條仆街玩
不過放唔出真係冇

阿蔡明打 team

大摩 game over

家燕之星肯肯定高過妙算達人

兩師徒夾計做步比隻志趣相投 點知咸成一個唔該

屌 allin左潘

咩時間one9

算吧啦 今季用得差唔多 休息返排先啦 下季一出就係新馬克~

潘頓170夢碎

On9

妙算達人退役未？
落班未？

杜美爾頭400 推下又停下, 推下又停下
隻馬點會跑得順

協霸神駒贏左又想賭番競駿天驕，但係壓完地內欄似唔掂

潘狗p都冇 笑死

唔好再快d

係 但1600仲要放頭下年都應該贏唔到咩大賽

今季場場步速假馬 狂破記錄

灣左定未灣個隻

有無人幫起機

不要再說了

下場幸福笑容好似幾正

有傳承係度講咩1600大賽

咸成剪到個頭咁似河童

協霸神駒次次都要靠快步速先有得近明顯唔係GROUP馬

屌以為自己拎左何妖+莫雷拉做膽針

問話啦屌你老母蔡頭

要跑形勢

隻勞動創造都要問啦屌佢老母

轉彎牙國一推隻馬 馬頭即刻中一中

問john size?

一陣隻神駒都要小心了

不過沈拿.....

個時間有撚病

都多咪停賽

死潘狗

贏到頭馬交代到就得啦
依組都冇乜邊隻似group馬

來人捉潘狗去打

勞動創造都話左咸成用完1次之後多數收皮學方sir追寶尾死得

牙國下面好漲 好大碌

都唔關佢事啦

47 10 已經捉到路 好拖唔拖咩拖潘狗

贏馬神器事件 2019

嘉應之星唔敢批死 可能傳承下年就收皮 佢取而代之

冇野好賭了

信心保證級數就唔會高得去邊...點都係有傷患在身加埋比田騎完d野就

咪咁

你後追收皮唔係問題
你跟前收皮唔駛問

終於回血 之後想中番條q回埋今季本

特撚登輸馬真係冇辦法 呢場唔撚見咸成叫牙國打兩鞭跟前?

嘉應 應該仲未熟
仲出哂汗 下年應該會更好

壽臣夠冇啦啦跟前走咁係咪又要問?

佢重心勞動創造

原來嫡愛揹115磅

最後三場 可唔可以反勝馬會

小威人係咪小巨人啲fd

你見下今季咸成d從化兵嬴完個場之後有沒好野先好多時又係等一段先再返黎

壽臣贏過馬未
同埋佢係想攝比人頂 不如你睇多次

呢隻西馬唔會再買

輸左7k 訓身了

買潘狗=冇 唔買跑出
我前世欠左你？

隻1上場李寶利都唔知騎咩馬

兩隻馬黎e隻好難發揮 打到開花先有反應 當成(愛馬劍)

三檔三四疊

同環翠跑果場

是日最佳冷馬 幸福笑容

杜美爾之前谷草3WIN完就

潘9係咪輸死好多人

潘頓係咪想煽動暴動

Gun

陳sir 不了 弱配

下場莫蕾拉嗰隻係咪唔計騎師王分數

計的

巴打未贏過馬

有冇人會追劍斷浪

點解雷狗個隻輕磅會sip咗落重磅個到

今日姐

補上

蔡明紹

1今場有多寶

呢場似爆

已經jumped
殺科豬3.5k

下季？

飈驥

1 拖 5 6 10

大摩笑到仆街 贏完駿皇綵慶祝到好似攞左冠咁 即刻連贏好利運來弛曜風
呀蔡真係整定佢贏 友瑩囍贏同樂日 志同道合贏百步穿雲 個兩場影贏好關鍵

最後單頭希望
雷西

彪哥係唔係到

有無人追盈嘉輝

沈拿太高 睇見佢衝線推隻馬都覺得辛苦

不過今場係您啦

個場百步穿雲真係好可惜

補上 唔係唔計咩

環翠戰士

潘輸志在四方都關鍵

未開飛前補上會計

我呢場就 allin 戶口幾舊 的愛至寶 位置

係

仲以為會鬥到尾場

田雞x西拉

包裝才子要交代

買4號 要唔要驗腦

想撳$1注變左$10注可以點算

完

贏味肥囉

等jump

發了

係時候捉冷

但隻馬叫你笑 幸福笑容

嬴風雲

潘仲有機170喎

Lm會中

same road

等收錢，命中注定

等中

希望

1-3 死Q

輸足全日，三隻冷門跑第4

唔買西拉

一係等收錢 一係當做善事

7,8 一對都似

祈緊禱

包裝系放幾隻喺淒涼佬度仲未交代過

輸足全日 same

潘狗贏到尾兩場可以平雷狗記錄?

呢場買咗4搭10 屌㩒錯掣

真係整定

會中

健康美麗係咪收得皮

屎桌瘋要贏了

陳蛇幫到你

156

Gun 買一蚊

環吹算了

咁早啡 無啦

今場畀狗買

中咗就跪拜 以後唔屌陳sir

5倍 四升三

莫雷拉表演賽

環吹

啱啊，29倍，一野番哂來

皇天擊殺啦

齊羊 okay?

上

想退飛6號收得皮

13大外檔見

唔係咁勁掛

Cls d飛勁到

環吹升降機?

56

14跑唔出

4號有無啊

買我

比佢贏返場啦

4 6 做愛吧

5倍

13

真係有得諗環吹

落到大熱

環吹落班先食
今場不了

環吹打劫

陳蛇

笑死人14號

真係笑容

幸福笑容 , WTF......

邊個咁大整古

陳蛇！！！

笑
ON9先買

厲害了 我的國

嘩 陳蛇

Boom

有料

劍斷浪呀真係 屌 2 14買撚pq呀屌

轉運巴打

核爆。

11倍落到大熱第四都冇 靜撚左

哇屌

又贏

陳蛇會唔會太撚勁..

一野回血
迷陳蛇了

我了

買中蔡頭無買陳蛇

無信

陳蛇百屌成材

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cls
全場冇提過大仆街

仆街 兩隻綠格 有冇咁準

兩隻綠格包Q 一蚊不賭賽馬

真係劍斷浪呀屌

綠格仔

我的國ppppppppppppp
5>2, 14
隻14呢???????????????????

巴打我地得左了

屌綠格
有無咁準

家俊屌佢 跟前 李寶利又係煩

開跑先綠 買撚咩

唔反陳蛇了

real

我都買左10蚊

正式成立陳嘉熙粉絲大聯盟！

開飛先有格 點同馬會賭

不了

點估呢場 ...

出閘太快柒到俾人頂三疊 我屌佢老母

陳蛇唔買就威 買就閪

又比陳蛇撚一獲 買你又jump對家又jump

下一秒你地又會屌到仆街不過嬴在超輕磅

係囉 一係放頭啦

I SAY 嘉熙
U SAY 陳蛇

買左田雞騎王撕得飛未

擺個多寶出黎真係唔簡單

雷狗果隻係自己無都比人撞到散左

迷陳！

出閘快都屌

我屌

改名

自從上次墜馬blacklist咗佢
係咪遲得濟

陳蛇
搵食專家

莫雷拉

輸到on9

我屌屌屌

又輸

賽前講是日最佳冷馬 真係有

有冇人有ig好正

唔好咁快講出來

隻馬其實好多優勢
超輕磅 1檔賺 除配備

1 5 10/14 我揀左環吹 我屌

陳蛇！

下次再出真飛

笑撚左 陳蛇.......

派我了我2 14輸到喊

原來無買錯陳sir

屌你老母 買左1》5 10 想死

真

針了

唔慳得 個10蚊

屌你老母啊陳蛇

陳蛇爆撚左我條單t

我兩隻幸福都買哂

屌你老母 真係

你係買錯奠

不如一槍打死我 仆街

分齡讓磅-5 1600縮落嚟
上場蝕少少步速跑1600對健快個組先200斷

陳蛇贏完 下場到夏蛇

呢幾場輸到仆街

今日重心

又買中第4

屌你老母 2拖 11 12 無買10

杜sir 隻1

我又係買2 14

拎錯膽

駿王

痴線 陳蛇搭蔡頭

8000幾...見財化水

開懷大少

點捉呢兩個

3折放莫拉 騎師王

蟲草之星

尾場

$100>$1500

唉 落到大熱吸引力太大

陳蛇仲要後上贏

痴線竟然仲有人買乜春摯寶

我屌佢老尾 杜美爾 blacklist

一樣呀

次次見到呢啲答案都覺得好好笑

派未

田雞騎王仲有無得叫

杜sir食屎啦

我輸足頭8場

今日無咩運

蟲草之花又黎呃錢啦

求派了

想知今日戰果如何 大摩同神仙係咪打緊和？ 潘狗有無機？

潘兩w平170記錄

針

神仙好似嬴緊幾場

有備而來好似冷左小小

成個下半季都係出黎撚鳩人
次次出都有人講

仲以為有得破

神仙一早冠軍了 沒得追嫁

+1
估唔到係靠陳蛇翻生

收

一早放棄左佢輸小好多

今日都有買佢朝五晚九之後屌佢
而家轉迷了

其實都係順住買番蔡雷組合啫 見佢地個勢咁好 跑個第三都得啩

我成日自己答完自己傻笑

今場買乜

見到隻4先驚覺下蛇仲未躝

你好q 想識你

訓醒無賭過 咁就煞科了 針

杜sir

都最後一場啦 買四連環拖埋佢當做帛金

小氣綸係咪走場

蟲草第四 死幾多人

最後一場比個w 佢

唔覺蟲草贏到
係咁多料

重注隻place

唔會再信 永遠blacklist

開個4號比佢

蟲草應該贏到

幸運時代

先揀兩隻

Meme me

悅裕

二郎

二郎d飛 應該飛得

6 9 12

想要

暫時同路

大船

等落飛算

13拖全餐

呢續幾場 都係比落飛殺左條q

二朗

何妖當隻二郎係嘉應子咁騎就得

蟲草好多白汗

2 6 7 14

首飾箱

2定9？

唔要潘狗了 嬲

2 6 8

二郎 支持何妖

收錢

why not both

2 8 9

何妖係咪要贏一場先平到華將記錄

買左雷神 田雞 騎豬王希望潘狗墮馬

Cashed

有備而來

咁快有錢收

Don’t蟲草

細潘

13 14

已中

平佢老母 香港只有一個170 心術不正去食屎

6>3 7 12

條脷出嗮黎好樣衰

9 12

蔡頭食個W先

兩場

12-14

屌你NIGGA又黎大外一氣

9 5 12 6

今日黑到爆

二郎食屎

田雞

又豬

蟲草係咁多料啦

田泰安 田泰安 田泰安

中番條q

悅裕愛馬

屌 杜蛇 明知入面唔撚得死都要捐入去

抵死 潘狗 放頭

杜sir搵位搵足1條直路

連續3個賽馬日無收過錢

蟲草之星米雪幾時先拉到頭馬

潘真係

Goal...但俾細潘頂住

收好多

悅裕齊哂兩隻眼係時候變G1馬

真廢物

二郎神去左邊

力架漏閘都咁撚勁
好波

話散就散

何妖騎乜柒呀？

太快

放唔到頭隻馬就沒哂用~

見追唔到鳴金收兵

又係田

隻野一向慢閘

番去食泥

又針, 屌

堯讓潘

上面買左$3240位置q果位巴打呢

比你講中隻嫡愛

杜蛇 轉灣明明可以拎傲風雲個位 點會冇p 呀

史仔好波！

蟲草之星真係好撚柒
搏黎搏去都無 搏到全世界都知你搏緊 都係搏唔到

常感 點解

全才好恐怖 最後果幾步

隻馬勁

3x4未收得錢

下場可skip潘

諗番起上年煞科我達

騎師王三個同分

雷西騎個場都冇就真係冇

證明左e隻馬一定要留到後一後爆一段先有用~跟前走又係死

無人跟
無落過飛，fatfat

叫糊

逼害阿苗

潘騎王會唔會開唔出

潘頓打鞭都要放頭頂死隻二去馬失敗

佢仲未回到血
好緊張尾場, gun左佢

常感恩又増程？

吐血

屌你老母蟲狗失p

下場田雞定柒俊膽好

手持雷潘騎豬王點部署

田w

換定3等落馬會收錢

呢場 2345

情迷史卓豐
型到

4連同4重差好遠

4 11睇唔到輸既可能

買親潘騎豬王都比佢撚

田雞贏咪除褲打丁
不過我覺得田雞尾場唔會贏

千葉市原半大
町田半大全大針

志同道合會唔會跑完依場又要抖一季

過埋呢場馬季就真係完了
開個暑期post？

同寶利冇緣份

一定有錢收

加州議長100%

烽煙

利敬國食尾糊？

求其買阿蔡包Q返嚟捧盃算了

長期投資悅裕
終於執返d

最後一場買雷神W ok?

上場姨丈亂跑都差啲贏

田泰安3WIN

陳sir啦，冷食p。
條仆街好鐘意拎尾彩

蝦片先係

Phone in爆一爆先 柒俊等左成日

跑草喎

邊個蝦片

俊垃圾

2 4 11
屌你賭完好出大圍沙田

大摩食尾糊啦

友好日子

汁到笑

好少見

lm

LM

派？

lm 求派

Lm

lmlm

屌 突然有野做買唔切啊

今場買乜1

陳蛇個馬迷會呢?

唔諗

last 潘or雷

雷啦

上季潘雷韋
今季潘雷？

潘冇得平紀錄 唔會騎了
心態型騎豬

今季最後一場，用特別方法，搵到1 2 3 4，一定有錢收

POLI

潘雷田

町田針

互串good

入錯左馬po

田泰安會唔會4WIN

志同道合美麗寶貝飛星凱旋

全日重心

輝煌星

如果潘雷田呢場全部冇分騎師王點計

上季

田win

bitch sun

全部無分但我的國贏

田雞騎豬王奇蹟番生

今場我國了

我的國至少p啦

波健士

馬季last場撚狗味濃
想買國博下

會唔會陳蛇尾場攞彩

上呀我

田雞個場大熱唔嬴真係on9
15倍騎師王買撚左佢

我話比你地知 潘狗騎輕磅馬好少渣流灘

點解3號甘冷？ 我見好多頭馬

Phone in

人有馬無啦
上次入灣果時彎左

今季最後1場
豁出去了

我國P 100% 唔知點輸........

霍清嗰堆NIGGA馬幾時先得

重心 勁無比

all in啦，橫掂都唔識字

柒俊不了

我贏撚緊

攞左獎
又唔洗跑

啲獎唔要好過要

雷神 田雞 騎豬王

旌輝落班執返場

田泰安試過4Win未

呢場

未

勁無比回飛

巡航導彈

應該係大摩拎唔到獎 分d豬肉獎比佢
等佢無咁難睇姐

去盡無悔 友好日子

大摩 支持到最後

蔡俊燈要左常感恩

Gg

美麗精神

常感恩呃錢

百步穿雲咁好分...要都要埋佢啦

寶利定牙國

李

田泰安 莫雷拉 QPQ

友好日子 煞科

我拉食尾糊

246

4 7翻版q

最尾一場爆大冷吧

巡航導彈 爆啊

沙田 星期日
第11場 四連環
4 志同道合
5 邊個邊個
9 勁無比
11 友好日子

其他人走開

豐彩皇近了

跑埋出黎一齊放暑假

馬季最後一注 做愛Q

我國

阿拉贏啦

我雷騎王

跑到邊

隻死田雞下季一定沒今季咁多頭馬 睇死佢下季仆街

邊個邊個

勁無比

我雷騎王呀屌

百步穿雲

百步穿雲 P

69q

跑未

田雞係度望黎望去

馬友冠

何妖

真係百步

買左P only

騎王係田雞？

輸埋

何妖狼到

邊個騎王

騎豬王係邊個

屌 我買3-9

+1總之信何妖

9167 14-07-2019
17:51 沙田
星期日 獨贏 11 場 11 友好日子 $90

$90.00

唉..4.8都殺

常感恩(已彎)

係啦 3win

最後都係冇錢贏

300幾蚊q

常感恩食左屎？

志同道合第四都冇 輸4

中腳唔膽 中膽唔中腳

1400未到

點解唔要隻百步...

屌你老母李寶利差少少都殺唔埋過去 屌

想問有無link 可以J2 完咗之後繼續睇？

西拉

下年再算啦

屌

真廢

田雞騎豬王

勁無冇p？

邊會跟前

勁無比頂唔住

上場個勢咁勁 唔拖好蝕

何妖 華人一哥

btw烽煙四喜真係好勁

烽煙四喜都第三.....

閪拉

我都係

留到最後 可能好勁

不嬲都跟前架喎

Phonein影贏左

些些

屌你老母 3搭6 信潘頓 唔信何妖 屌

屌你李寶利一係就唔好去 一去就去盡啦仆街仔

7 11 3 9

Phone in pq 仲好分

jump撚到

尾場標埋尾會
笑住走

常感恩跑直路算啦....尾3

跑1400就唔跟啦 1000就跟
上場1200快到返黎有追勢

友好日子>F

奠雷拉

買左3-9真係唔知講咩好 見到何妖咁樣飛上黎

除左騎師王 全輸

標題燈死哂

騎王 田雞

輸個鼻

比潘撚死
一場第4 一場中腳

比何妖剷走條Q

屌 勁無比P都無

拉狗 你p都無

Sad爆, 輸個鼻

見住全哥一對殺上黎，隻勁無比頂唔住

輸2k

豬晒

正常啦 個隻馬又唔係勁早左出頭個段力都沒左

潘狗今日撚哂班賭仔

[DW13Champion]馬季唞暑討論區暨歡送長進夏蛇波蛇區暨新手入坑賽馬討論區

儲返萬幾下季再殺過

沒諗過佢沒心破雷神個紀錄

All in左阿國

真戒賭了 連j2個直播link都block埋佢

你仲有now 630

呢場諗住阿蔡2師徒返哂嚟

我都唔想賭不過唔賭又有咩做

阿蔡個孫女真係好樣衰

Anything but 賭

都係尾場容易玩成日同自己跟玩尾幾場 但引唔到手玩頭場豬清光

大番馬會綵衣

玩撚死

唔係佢個女咩
不過佢個華人老婆好豬

唉屌

3號入黎做咩呢 差啲中四重

個嘴好凸

輸撚到想哭

個個賽馬日都哭啦 沒邊幾日係開心

求贏既手足派我

我次次都差一隻 中四重都算
今日中左好多隻第四

見唔見牙晉

有無手足輸得好甘

再下一季唔知會唔會8月31號開鑼

睇住668，笑到仆街
Michael:
馬迷應該掟雞蛋比潘頓
楊明綸著住莎⋯⋯啊冇野啦

潘豬王1.1又豬

唔會

直接死左去 一年豬王輸我幾個月人工

唉 真係無運 買六環彩真係普通獎都未收過

死仆街戇鳩政府

屌我都係

真係要掟一晚都唔知掟俾幾多班波

豬700,算唔算甘一場都無贏

屌 我都係

唔賭有咩做，
利申：股票+馬+澳門

戶口5位數變四位數

諗返起零幾年有兩季八月最尾一個星期日開鑼

有

same 圍下暖先

買左隻3 Qp 咩都唔中

唉，友好日子頂到就唔洗輸錢
寶利冇撚用！

買左1000w
1 5 11 連贏位置q 100

我悅裕 友好日子 2串1wp過關

屌你莫雷拉 志同道合咁樣撚我條六環彩普通獎

咁貪心

只計2串1都有錢嬴

平頭就中

「悅裕」其中兩名馬主歐志浩及歐沚軒，最近亦為此駒鬧出錢銀轇轕。歐志浩早前入稟區域法院，指歐沚軒沒依協議支付有關「悅裕」的費用，向他追討57.3萬元、相關利息及損失。原告歐志浩，被告歐沚軒。入稟狀原告於2016年初到澳洲，透過拍賣以澳幣33萬元買入「悅裕」，連同保險費、佣金、馬匹護理費，共需273.7萬港元。
原告、被告及林志傑醫生三人同是「悅裕」馬主，三人在2017年11月至2018年3月達成合夥協議，根據三人所佔股份的百分比負擔買入「悅裕」的費用以及將來所花費用。原告及被告各持百分之三十三股份，林醫生則佔餘下的百分之三十四。「悅裕」所花費用共273.7萬元。根據合夥協議，被告需按所持股份百分比，負責其中90.3萬元。惟原告指被告僅支付33萬元，尚欠57.3萬元未付。儘管原告重複追討，並透過律師去信提出要求，被告仍拒絕繳付尾數。

今日馬會贏幾多

On Friday, 12 July 2019, the Stewards interviewed Trainer D E Ferraris and an owner/member of the Club regarding a complaint lodged by the owner in respect of the text messages between him and Mr Ferraris on Wednesday, 10 July 2019. The Stewards do not believe it is appropriate for the name of the owner to be released. After taking evidence from both parties, the Stewards found that whilst the test messages from Mr Ferraris did not contain insulting or threatening language, nonetheless some of the words used were unnecessary. Mr Ferraris was advised to ensure that he at all times conducts himself in a professional manner expected of a licensee.

霍清屌鳩馬主

埋單輸5000

條友應該五季內就收夠信bye bye

靠啲小精靈打救佢個馬房

仲有狗會主席

散倉仲好啦 屌佢老尾買親d馬都跑456沒撚用
最鬼討厭的1個倉 d馬唔差但養到老都唔退
頌友下季咪比我再見啦好馬都玩到殘

蘋果日報報導圓圓揞春袋喪笑
睇黎已準備好出發去魔鬼村

X感同X趣
一個主席一個大董
點會死

賭馬同馬會對賭？ 騎王除外

小精靈系係咪有埋奇異種子

應該係奇異花

有冇人開抖暑區？

二萬八位置買百步穿雲，愛駒，點知有人話缺課，潘頓都贏唔到，最後改美好日子，見16元位置綠格，李寶利唔值，開跑前睇咗幾次百步課閘，又睇到何澤堯季尾麻麻，28000推咗落去我最唔喜歡買步步呎七嘅勁無比位置

......